如果習維尼統治下, 中共倒台, 歷史地位能否超越秦二世/隋煬帝??

秦二世/隋煬帝 係出哂名敗家仔
老豆 交左個大好江山比佢地,結果短短幾年就玩到滅國

現在習維尼 都係一樣
睇番2012年佢上台果陣, 當時中共仲係好強盛, 經濟發達, 香港人 依然是中華膠, 全世界對中共都無咁反感

再睇番佢由2016年開始, 就慢慢搞死中共
一帶一路, 當時全世界都唔睇好,佢偏偏要搞, 結果投資左幾千億, 到頭來一無所有, 倒錢落海
貿易戰, 不自量力同美國打左成年, 結果都係要簽條約投降, 仲要無左幾千億, 中興, 華為 全部收皮
係香港搞左條送中條例, 激起香港人覺醒, 一直抗爭至今

外交方面, 因為貿易戰, 送中條例, 武漢肺炎........令到國際社會 仇恨中共
再加上習維尼 成日恐嚇其他國家, 令到更多國家憎中共
連北韓, 巴基斯坦, 斯里蘭卡 呢D原本同中共友好既國家, 都離棄中共, 變左真正既國際大毒撚

中國國內經濟越來越唔掂 ,地方政府負債嚴重, 失業率上升
真正 內外交困

最抵死係, 習維尼 成日擔心自己地位不穩
所以每當有人提出救經濟既措施, 例如 李克強 提出地灘經濟........
習維尼 就擔心佢真係成功, 威望會高過自己, 令自己地位不穩, 所以即刻打壓李克強

幾年前, 個個都認為中共無可能倒台
但近呢一年, 好似feel到中共真係隨時倒台

如果習維尼 真係搞到中共倒台, 歷史地位會唔會超越 秦二世/隋煬帝??
一手好牌, 比佢打成最爛既牌

共末帝

冇隋煬帝建大運河，有撚唐朝盛世攞習敗敗同煬帝比

唔會啦，連登會燈到習近平同中共千秋萬世，睇下侵侵都畀連登燈到就嚟死就知道

咁習總 都有高鐵網絡

如果中共倒台, 新政府可以用高鐵網絡 去重振經濟

咪再燈啦

佢仲有德國

德國, 法國, 日本 只係想賺錢, 先擦下習維尼鞋
你以為真係盟友??

如果美國同中共 真係打仗
你認為 德國, 法國, 日本, 會幫邊個??

地方政府負債嚴重
失業率高企
印銀紙
無接班人

睇下捱到幾耐.......

習帝都有一帶一路呀

一帶一路 = 三征高麗

傷亡慘重

唔同喎 大運河真係有基建功能
一戴一露只係大撒幣同搵唔到錢

唔會
成個中共根本係外來政權
同蒙古國一樣
應該70幾年玩完

仲勁過唐太宗、乾隆呢類添啦

On9，國內中長程坐飛機快又平撚過你，短途又唔駛坐你

維尼跟本係曱甴帝
細個已經嚇到傻咗
最想中共倒台重唔係佢
習近平係全世界嘅敵人

外條撚
元朝 由蒙古人話事, 先係外來人
中共黨員, 又咪一樣係中國人組成

包帝無乜料
有料熱戰美國
秦二先殺得人多